然而，也許沒有哪個城市像拉斯維加斯那樣，在無聲中失敗，在公開中恢復。 科技百萬富翁押注拉斯維加斯市中心的城市復興|Sarah Kunst | 2014年1月16日|每日野獸 
 我們先後被介紹給巴勒斯坦人，同化者和非此地非彼者。 19世紀意第緒文學史|里奧·維納 
 不正常的，不規則的，不規則的。 錢伯斯《二十世紀詞典》(第4卷第1部分:A-D 
 我在塔克拉瑪干和洛布諾沙漠經歷過多次沙塵暴，但幾乎沒有像這次這樣嚴重的。 跨喜馬拉雅，卷2(2)|斯文·赫丁 
 他還告訴了我許多關於他出生的南措或天格里諾附近的鄉村的寶貴信息。 跨喜馬拉雅，卷2(2)|斯文·赫丁 
 史文朋用兩句話把他打發走了:馬西米蘭是一個脾氣好，既不是到處亂混的青年。 《路德維希·凡·貝多芬生平》第一卷(三卷)|